連登第一界歡迎解放軍大會

成日有人屌9我地搞亂香港
其實我地不知幾想解放軍快D黎
取代無能既黑警
班黑警連中聯辦都守唔住 解放軍應該早日取代佢地
同志們 這邊請

強烈建議愛港之聲 正義聯盟 李偲嫣等人加入

熱烈歡迎解放軍！！！！

自推